[終極iq題] 全香港邊個地方既人最撚有口德？

三頁開

厚德邨

將軍澳厚德邨

連登

錯，但係欣賞你既斯路

錯，比啲創意

提示：係西貢區

厚德公廁
公廁好多漬，可以積好多口德

屌你老母

痴線佬

秒

大佛口

屌你老母!

人格分裂

咪就係

精神分裂

呢個人相當危險

笑死我

講真
係咪以為自己好幽默
柒到唔敢睇
點敢打出黎

將一律千篇既文，打返出黎姐
呢啲柒到唔敢睇既野咪就係你地平時好鐘意睇既野黎囉

笑撚死我 好撚癲呀仆街